試試手風. 自問燈神. 如果燈到. 恭喜大家

10:30 德盤-0.5/-1 WIN

卡拉雷聯[0/-0.5] WIN

有神快拜

仲有冇

快啦樓主

樓主出多場先？

波蘭 U21 半細全細

愛沙尼亞[+0.5/+1]

平注中左先睇下加唔加大個平注. 唔好貪. 場場買都總會有一場中

屌 撞撚左

唔好意思呀. 但對面我唔信入到2球. 最多都係輸半格姐. 冇事既

半格都唔想輸 下次早d出

要中一埸了

英 法 比 點睇

睇左陣先. 夜d 睇下再出唔出

屌撚你 咁撚燈味撚賭啦

今晚 英格蘭盤 win

呢場中 比D信心自己
一齊贏

我冇買嫁 我知自己燈 所以冇買

咁中硬

瑞典盤 win
冰島盤 win

so far

德盤-0.5/-1 ⚔️
卡拉雷聯[0/-0.5] ⚔️
波蘭 U21 半細全細✅
愛沙尼亞[+0.5/+1]⚔️

留名跟進

so far

德盤-0.5/-1 ❌
卡拉雷聯[0/-0.5] ❌
波蘭 U21 半細全細✅
愛沙尼亞[+0.5/+1]❌
冰島盤❌
瑞典盤❌
英格蘭盤❌

冇眼睇 輸死我 忍唔到手買左

下場買咩

我屌

Puebla win
Monterrey win
瓜達拉哈拉 win

同左路 針

點估呀 玩咩 克羅地亞咁都可以輸返 我自己買左冇tip到出黎

比利時咁都cup得返 我冇野講

智利嗰場有冇心水

比利時咪前鋒咁
讓多你一粒先炒

主隊啦 重心 應該真係會羸

樓主 跟哂你心水 依家搵緊邊棟高d

平時邊得呀 今晚上個身咁 第五球curve 球波靚撚到

冇飛既明顯反手

Lm

德盤-0.5/-1 ❌
卡拉雷聯[0/-0.5] ❌
波蘭 U21 半細全細✅
愛沙尼亞[+0.5/+1]❌
冰島盤❌
瑞典盤❌
英格蘭盤❌
Puebla win
Monterrey win
瓜達拉哈拉 win

幫樓豬整合

唔該晒😄

反手正手 最緊要真係比我睇到邊個盤輸波都已經好勁

america 輸兩球反cup

你都幾屈下

有D 料

今日日職睇你表演

真係wtf

仲有無 等你打救

德盤-0.5/-1 ❌
卡拉雷聯[0/-0.5] ❌
波蘭 U21 半細全細✅
愛沙尼亞[+0.5/+1]❌
冰島盤❌
瑞典盤❌
英格蘭盤❌
Puebla win❌ 垃圾隊連入兩球輸返三球
Monterrey win❌
瓜達拉哈拉 win❌
東京綠恩 win
山口雷法win
成功丸 win
飛腳 [0/+0.5]
三賤 [-0.5/-1]
仙台 [-0.5/-1]

出住咁多先 我唔信冇場中😡

仙台係受讓

係 唔好意思 我打錯左 唔該晒

德盤-0.5/-1 ❌
卡拉雷聯[0/-0.5] ❌
波蘭 U21 半細全細✅
愛沙尼亞[+0.5/+1]❌
冰島盤❌
瑞典盤❌
英格蘭盤❌
Puebla win❌ 垃圾隊連入兩球輸返三球
Monterrey win❌
瓜達拉哈拉 win❌
東京綠恩 win
山口雷法win
成功丸 win
飛腳 [0/+0.5]
三賤 [-0.5/-1]
仙台 [+0.5/+1] 更正受讓

出住咁多先 我唔信冇場中😡

跟成功丸

覺得你會中兩三場﹐日本波你應該燈唔哂

因為日本波本身就爆冷

可否幫幫手。出埋前鋒果場

篤左條六穿七 等收錢

前鋒我愛隊唔想燈 我估今場半大啦好唔好

琴晚跟你搵食 都執左d
一於前鋒半細

最緊要你地汁到

勁

10:00 智甲點睇

玩到半細咁串
佢個半大得1.8見到都唔開胃

日職唔係咁易估嫁

日本波閪太多次﹐一係skip一係淨係屌前鋒
但係球半/兩球又深﹐前鋒近兩三場好似都係先失一球連追幾球
睇下即場點

樓豬向日葵點睇

愛媛半主

燈唔到啦. 依場自問都會開半大

痴撚線11了 勁撚到

德盤-0.5/-1 ❌
卡拉雷聯[0/-0.5] ❌
波蘭 U21 半細全細✅
愛沙尼亞[+0.5/+1]❌
冰島盤❌
瑞典盤❌
英格蘭盤❌
Puebla win❌ 垃圾隊連入兩球輸返三球
Monterrey win❌
瓜達拉哈拉 win❌
東京綠恩 win✅
山口雷法win❌
成功丸 win❌
飛腳 [0/+0.5]❌
三賤 [-0.5/-1]✅
仙台 [+0.5/+1] ❌
前鋒半大✅
愛媛半主❌

日職真難燈

德盤-0.5/-1 ❌
卡拉雷聯[0/-0.5] ❌
波蘭 U21 半細全細✅
愛沙尼亞[+0.5/+1]❌
冰島盤❌
瑞典盤❌
英格蘭盤❌
Puebla win❌ 垃圾隊連入兩球輸返三球
Monterrey win❌
瓜達拉哈拉 win❌
東京綠恩 win✅
山口雷法win❌
成功丸 win❌
飛腳 [0/+0.5]❌
三賤 [-0.5/-1]✅
仙台 [+0.5/+1] ❌
前鋒半大✅
愛媛半主❌

繼續

侯治柏度[+0.5/+1]

樓主好撚勁

樓主幾時開爐

telegram u mean?

Yes

其實你都幾勁

87分鐘3-1
我都真係幾勁

下場

轉頭先睇😀

等你

cobresal [0/-0.5]

卡爾馬 [0]
夜D再睇下仲比唔比料

lm

lm.

我就唔信會和波

2 0啦都 邊有咁燈

下場？

inter miami 9.5s
鹽湖[0/+0.5]

尋晚一燈一走一中

開始甩緊陣燈味

不過支持樓主長出

德盤-0.5/-1 ❌
卡拉雷聯[0/-0.5] ❌
波蘭 U21 半細全細✅
愛沙尼亞[+0.5/+1]❌
冰島盤❌
瑞典盤❌
英格蘭盤❌
Puebla win❌ 垃圾隊連入兩球輸返三球
Monterrey win❌
瓜達拉哈拉 win❌
東京綠恩 win✅
山口雷法win❌
成功丸 win❌
飛腳 [0/+0.5]❌
三賤 [-0.5/-1]✅
仙台 [+0.5/+1] ❌
前鋒半大✅
愛媛半主❌
侯治柏度[+0.5/+1]❌
cobresal [0/-0.5]✅
卡爾馬 [0]🤾
inter miami 9.5s❌
鹽湖[0/+0.5]✅

燈力唔對路了

今晚繼續
我諗諗開唔開tg group

今晚930 出10點波

Audax [0/-0.5]

多謝樓豬 已入上盤

準備睇樓 thx

回飛誘客 樓主出都正路

澳門最尾半球回平半
九點八買下盤中咗伏

比朋友點左 我係想買主既輸撚死

重心
哥登堡盤 win!

巴黎半細
主盤

重心
你老母俾狗插

🤣 我都話燈

你都識話自己燈咁試你老母閪手風咩

試下係唔係真係咁燈 我唔認命😓

反手黎 不過應該賭冇耐

好耐冇賭 賭返姐😄

btw 多德-1 照去
另加 半細

多德係+1

唔好意思 打錯

樓主開始無咁燈

太多場聽左人地意見 睇埋依五場睇下要唔要轉下正手 post

錯撚晒

德盤-0.5/-1 ❌
卡拉雷聯[0/-0.5] ❌
波蘭 U21 半細全細✅
愛沙尼亞[+0.5/+1]❌
冰島盤❌
瑞典盤❌
英格蘭盤❌
Puebla win❌ 垃圾隊連入兩球輸返三球
Monterrey win❌
瓜達拉哈拉 win❌
東京綠恩 win✅
山口雷法win❌
成功丸 win❌
飛腳 [0/+0.5]❌
三賤 [-0.5/-1]✅
仙台 [+0.5/+1] ❌
前鋒半大✅
愛媛半主❌
侯治柏度[+0.5/+1]❌
cobresal [0/-0.5]✅
卡爾馬 [0]🤾
inter miami 9.5s❌
鹽湖[0/+0.5]✅
Audax [0/-0.5]✅
哥登 [0]❌
即場 哥登no goal❌
巴黎半細✅
Lens [+0.5/+1]✅
地震[+0.5/+1]❌
多德勒支[+1]❌
多德半細 ❌
燕豪芬[-0.5/-1] ❌
Cambuur win❌
波爾多[+0.5/+1] ❌
尼卡沙 [0] ❌

不錯的早上

光洲 [-1]
金澤[+0.5/+1]
Fc東京[0]
大邱[+0.5/+1]
富咸[+1]
富咸半細
水晶官半細 3.5全細
水晶官[0/-0.5]

英超開季 大家羸多D 我繼續燈爆佢
我睇好第一回合大部分波都半細😉

光洲 [-1]?

德盤-0.5/-1 ❌
卡拉雷聯[0/-0.5] ❌
波蘭 U21 半細全細✅
愛沙尼亞[+0.5/+1]❌
冰島盤❌
瑞典盤❌
英格蘭盤❌
Puebla win❌ 垃圾隊連入兩球輸返三球
Monterrey win❌
瓜達拉哈拉 win❌
東京綠恩 win✅
山口雷法win❌
成功丸 win❌
飛腳 [0/+0.5]❌
三賤 [-0.5/-1]✅
仙台 [+0.5/+1] ❌
前鋒半大✅
愛媛半主❌
侯治柏度[+0.5/+1]❌
cobresal [0/-0.5]✅
卡爾馬 [0]🤾
inter miami 9.5s❌
鹽湖[0/+0.5]✅
Audax [0/-0.5]✅
哥登 [0]❌
即場 哥登no goal❌
巴黎半細✅
Lens [+0.5/+1]✅
地震[+0.5/+1]❌
多德勒支[+1]❌
多德半細 ❌
燕豪芬[-0.5/-1] ❌
Cambuur win❌
波爾多[+0.5/+1] ✅
尼卡沙 [0] ❌

不錯的早上

光洲 [+1]
金澤[+0.5/+1]
Fc東京[0]
大邱[+0.5/+1]
富咸[+1]
富咸半細
水晶官半細 3.5全細
水晶官[0/-0.5]

英超開季 大家羸多D 我繼續燈爆佢
我睇好第一回合大部分波都半細😉

仲有個水晶宮讓平半
你打隊名算啦

水晶官[0/+0.5]
唔好意思 電話 copy 成日copy 錯

睇睇先

全中樓主

樓主可以收檔了 炒晒

我都可以收爐了